# Assigment 07 Project Music App:computer: [my profile](https://www.linkedin.com/in/dedy-indra-setiawan-b59b18142/)


##  

![form artis](artist form.png)

![list artis](artist-list.png)

![detail song of artis ](detail of artist.png)

![form song](song - form.png)

path penyimapanan directory image di web server nginx

*** PATHNAME : "E:/nginx/html/img/" + artist.getId() + ".jpg" 

"
"Jika kamu tidak sanggup menahan lelahnya belajar maka kamu harus sanggup menahan perihnya kebodohan" - Imam Syafi'i -



